一蘭拉麵

一蘭點解無左白蔥同青蔥

垃圾

蔥咪即係青蔥 係冇咗白蔥啫